[正撚量] 處長探望受傷同事設計對白

牙聰：辛苦你啦！遲啲出院調你去後勤打下文件啦。
九狗：Thankyou Sir！但我打字會有啲慢！

見身邊嘅人呢排都因為成個香港嘅環境感到好壓抑，想大家心情舒緩返啲，同時又唔想大家松懈落黎，無咩叻淨系識鳩up，想試下用一個輕鬆啲嘅方式去講下政治野。

九隻手指打文件

呀屌唔記得轉acc

奴蛇︰無左隻手指？唔緊要啦！就算係一張廁紙，一條底褲，都有佢既用途架嘛！

好mean

因為我用錯account開post 一方面希望大家唔好推 一方面希望大家幫手推

本身覺得有啲仆街，但係諗返佢地仲仆街！

我屌 我copy個陣應該㩒左iphone嗰個繁簡轉換 成段變撚左殘體 我係一個壞左嘅人

推呀

睇死班撚樣咪都係淨係識用隻食指打字

少緊隻手指 平衡唔到 跣親點算

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

pish